招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）2

其實有冇人諗過參選區議會? 每次都有好多建制派自動當選
我CHECK左WIKI 2015香港區議會選舉結果
Link:
見到入面有約67個區議員你自動當選 當中9成係建制派
即係佢地只係報名 就做左區議員
而呢幾年我地成日都見到有D天價小型工程起不同社區發生(元朗17億天價天橋) 而呢D工程係起區議會入面提出再經立法會批核
所以如果我地爭取更多區議會議席 我地就可以減少呢類型工程
另外今次200萬人出黎遊行 我相信投票勢力會開始有所改變 可以爭取更多區議會議席

區議會議員於2018年的酬金及津貼如下[32]:
區議員酬金 - 區議會主席 - 每月62,420港元 / 區議會副主席 - 每月46,820港元 / 區議員 - 每月31,210港元 / 註：同時擔任其他議員身份的議員會扣減酬金金額
實報實銷的營運開支償還款額每年481,224港元(平均每月 40,102 元)
非實報實銷的雜項開支津貼每月5,520港元
實報實銷的開設辦事處開支償還款額每屆100,000港元 - 新任或連任而上屆無使用 - 全額 / 連任而上屆曾使用 - 半額
實報實銷的結束辦事處開支償還款額每屆72,000港元
實報實銷的醫療津貼每年 33,650 元
任滿酬金為相等於區議員酬金總額的15%
（只供區議會主席支用）酬酢開支償還款額每年36,870港元

參加區議會(大約要知 真係參選要再詳細睇)
區議會選舉的提名期定為10月4日至17日(暫定)
1.年滿 21 歲
2.是 1 名選民；
3.無犯法(有犯都得 但要睇番指引點講 太多唔貼出黎)
4.在緊接提名前的 3 年內通常在香港居住
5.十個人或以上提名 (必須由 10 名 有關選區的 已登記選民 (候選人除外)簽署)
6.候選人提名同意書及聲明書 (擁護《基本法》和保 證效忠香港特別行政區)(即係可以刪定你FACRBOOK D野)
7. 選舉按金 3,000 元,有得退番 除非唔夠票
(候選人所得的選票不少於選舉中有效選票總和的 5%)
參加區議會:

其實參選門檻好低,同埋相對個範圍較立法會分區細好多,每個選區都係兩條屋村,所以我既想發係:

我地要成立一個團體(開個TG GROUP, 類似今次612運動物資組咁,分總GROUP, 18區GROUP咁樣分工合作去打一次選戰) 專門攻佔區議會自動當選既區域
有總GROUP既好處就係 方便大家分配人手 例如有候選人唔夠助選團 可以方便借其他區既人去幫手)
每一區可以搵唔同既爸絲打助選 (做下文宣 派下傳單 開下街站) 絕對係人人都可以做到
由於已經有好多自動當選既區域屋村唔想再選建制派 所以自動當選既區域相對比較易攻 所以有機會訓起度就有人投

可能有人會諗同傳統泛民有衝突 係會有 但你見到點解咁多區都可以比建制自動當選 我估計佢地原本就唔夠人可以參加所有選區 所以會以佢地為先 佢地有人參加既區 我地唔會參加
(可能有人會諗咁咪即係又要含? 我地冇人氣冇資源 加上今次團結不割蓆 沒需要去搶佢地D野 我係只係要汁二攤就夠)

由於人數開始多 整理一下

本group目標：
1.阻止建制自動當選
2.減少天價社區工程
3.善用六月既民氣﹐將民意轉化為選票（若非反送中事件，幾乎無勝算可言）
4.改變區議會既模式

我地既方向：

1.凝聚網上既力量
2.善用各區資源(智囊團,research,宣傳)
3.將我地既力量配合各區本土組織
4.至於到底我地會唔會係個政黨定溶左落其他地方組織 可以容後大家決定
5.改變區議會既模式﹐令撥款用得其所
6.提供機會訓練政治人才
7.比選民多一個選擇
8.踢走建制

我地既承諾
1.盡心服務社區
2.監察天價維修
3.幫助社運出獄人士(可以唔公開)

日後經營模式
1.Admin 個每個區開番個群組﹐各自搵番個admin
2.每個區可以自己做番分析形勢﹑政綱
3.因為每個區自己都會有特別既要求同局勢
4.有咩特別幫助可以搵番總台大家集思廣益
5.大方向﹐方針考慮番總台 (大家都係為抗建制而聚集一齊，目標要一致)

而加要做既係增加我地既人數!!!!! 無人唔洗玩!!
助選團/智囊團/文宣團全部都要人
依家我地研究緊開個FACEBOOK PAGE 吸引多D連登以外既人幫手同進行宣傳
現急需有經營FACEBOOK PAGE經驗既你可以加入我地!!!!!!!!!!!!!!

TG group如下 :
請各位有興趣入分區group既朋友搵以下分區admin申請

總台TG：

中西區：
@totallynotparanoid
灣仔：
@artytc
東區：
@jfthjbnjk
南區：
@mak_tszwun
油尖旺：
@oooooobb
深水埗：
@JeffreySin
九龍城：
@alec62
黃大仙：
@FforEverrrr
觀塘：
@pikapikapikachupi
荃灣：
@sh_hkc
屯門：
@TMgps
元朗：
@LeonSiu97
北區：
@yoy_h
大埔：
@edojamie
西貢：
@chanchanchanmo
沙田：
@superman9191
葵青：
@Passermoon
文宣:
@u998397
FACEBOOK PAGE研究小組:
@ghosthunterkills

相關連結:
招人參加區議會選舉 減少建制派自動當選（長文）

其實有冇人諗過參選區議會? 每次都有好多建制派自動當選(長文)

推

一定要打到建制一仆一碌！

留名幫push

推 集中火力

pmed

其實係唔係已經有?

推推推，各區要人手

延伸閱讀：區選救港救義士

[文宣] 營救義士!!!

【靠你嘅下一步！】想救香港、想幫義士，就入嚟下一步行動！！

推！！！

#我冇嘢講

舉腳贊成

呢啲重要野又冇人推
隔離啲廢po又走去推
推啊

我冇野講

Pish

推推推

我無野講

我冇嘢講

有興趣，想問多啲詳細資料
已加屯門選區telegram

推。請各位有心幫手加, 各區tg

請大家入group，就算唔出黎選幫手做提名人都好

push

推

我無野講

支持
我可以幫手

有冇元朗選區telegram ？

有夾，齊腳就會去同佢地單聲

Push

Lm

lm

加左telegram未？

想參與但無從政經驗
利申我個區年年自動當選

加油巴打，無經驗味邊學邊做

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

可參選，有咩可以幫手

一定要住果度先可以？

除左幫自己宣傳, 都要上門逼對家出來表態係唔係支持送中同埋支持警察扑人地個頭, 對手都想扮晒野洗底

推推。。

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

我元朗圍村都係自動當選

推
我嗰區仲係白呀屌

推呀
民建聯岩岩出黎想騎劫我嗰區個紅土遊行呀

推。